點解屋企兩老日日同我講樓價會跌 遲啲先買樓

點解釋 佢都覺得會跌…

[綠置居] 新綠置居蚊型單位滯銷 房委會應引以為戒

3年前已經同兩老咁講

你買樓唔駛同人地交代
建議巴打們大手買入yoho 393
800萬即買即住
下個月即升5成

其實唔睇好樓市

大可以租住先

租都可以解決居住需要，唔係一定要買樓㗎

因為香港變咗，外資撤退

你問得都係唔信會跌 你唔信咪照上囉
你負擔得起升跌後果咪得

唔跌翻幾成邊有錢買

20年前買過樓的人 一定覺得近10年跟本唔值咁貴
因為同一個單位 40年樓齡 公共地方又舊 反而重貴過當年新樓的價
佢地一定覺得唔值

就好似iphone 12 十年之後竟然值3萬蚊 一樣

我老婆屋企人
喺沙士嗰陣鬧佢做乜買樓
10年前我哋換樓佢屋企人又鬧
依家我哋總共賺左成千萬
佢哋就要同外家住一直冇自己物業

所以新樓咪排哂隊

好撚正巴打個心入面一定好涼

當佢哋媽咪麵咁樣，個心會舒服

抵佢地咁就一世
同而家買樓 d人覺得唔值一樣
十年後咪知囉

每次睇親呢度啲post都覺得好搞笑

香港現有可能性 ：

1） 中國 美國 各自淡化香港角色， 中資連香港有嘅物業都蝕讓離場 香港全面倒退 人工租金減 樓市減

2）中國靠一招印銀紙抵銷政治及疫症傷害 用通貨膨脹recover . 加上美國隻眼開隻眼閉 無判定為貨幤操控國 ，熱錢流入 樓價上升

你屋企人相信1）

自己有本事買洗撚同佢地解釋， 定係要問兩老攞錢呀？

20年幾銀人工; 物價幾平。有睇龍珠就知道物價會同戰鬥力通脹一樣。

一定會跌，嚟緊打仗，樓價點會唔冧！？

當年啲人 月入2萬一樣供樓

行2)既導向 美國唔搞支那
咁香港最終會同支那融合
到其時支那既經濟發展仲勁
而香港已經變成一個普通城市
點解唔北上搵發展機會買大陸樓而要屈喺香港買港樓？

起碼佢熱錢短期都要丟落嚟香港先

到時港幣都冇地位 換人仔仲唔跌咩